{
  "Sign in credentials": "로그인 자격 증명",
  "Sign in": "로그인",
  "CustomerSupport": "고객 지원",
  "Add Category": "카테고리 추가",
  "Title": "제목",
  "Description": "설명",
  "Add": "추가",
  "Remove": "제거",
  "Add/Remove": "추가/제거",
  "Success": "성공",
  "Danger": "위험",
  "Categories": "카테고리",
  "Image": "이미지",
  "Header": "헤더",
  "Loading": "로딩 중",
  "Error": "오류",
  "Edit": "편집",
  "Delete": "삭제",
  "Edit Category": "카테고리 편집",
  "Save": "저장",
  "OrderID prefix": "주문 ID 접두사",
  "Order": "주문",
  "Email": "이메일",
  "Password": "비밀번호",
  "Enable": "활성화",
  "Disable": "비활성화",
  "Enable/Disable": "활성화/비활성화",
  "Saving": "저장 중",
  "Paypal": "PayPal",
  "Client ID": "클라이언트 ID",
  "Client Secret": "클라이언트 시크릿",
  "Sandbox": "샌드박스",
  "Publishable Key": "공개 가능 키",
  "Secret Key": "시크릿 키",
  "Delivery Charges": "배송비",
  "Price": "가격",
  "Add Food": "음식 추가",
  "Category": "카테고리",
  "Select": "선택",
  "Variations": "변형",
  "Vehicle Type": "차량 종류",
  "Type": "유형",
  "Food Image": "음식 이미지",
  "Foods": "음식",
  "Actions": "작업",
  "Edit Food": "음식 편집",
  "OrderID": "주문 ID",
  "Orders": "주문",
  "Name": "이름",
  "Items": "항목",
  "Payment": "결제",
  "Status": "상태",
  "Review": "리뷰",
  "Mark as": "다음으로 표시",
  "Users": "사용자",
  "Phone": "전화",
  "Address": "주소",
  "2019": "2019",
  "About Us": "회사 소개",
  "Blog": "블로그",
  "Welcome": "환영합니다",
  "Logout": "로그아웃",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Configuration": "설정",
  "Login": "로그인",
  "Food": "음식",
  "Character limit of max length 50": "최대 50자 제한",
  "Character limit of max length 15": "최대 15자 제한",
  "Character limit of max length 100": "최대 100자 제한",
  "Status Changed Successfully": "상태가 성공적으로 변경되었습니다",
  "Character limit of max length 60": "최대 60자 제한",
  "Character limit of max length 20": "최대 20자 제한",
  "Character limit of max length 140": "최대 140자 제한",
  "Currency": "통화",
  "Delivery": "배송",
  "Currency Code": "통화 코드",
  "Delivery Rate": "배송 요금",
  "Currency Symbol": "통화 기호",
  "enterYourDetailsBelow": "아래에 세부 정보를 입력하세요",
  "LogintoEnatega": "Enatega에 로그인",
  "RememberMe": "로그인 정보 기억",
  "ForgotYourPassword": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "errorWhileSaving": "저장 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요",
  "Saved": "저장됨",
  "Addons": "추가 기능",
  "AddRemoveAddon": "추가 기능 추가/제거",
  "MinQuantity": "최소 수량",
  "Minimum Quantity": "최소 수량",
  "Maximum Quantity": "최대 수량",
  "Options": "옵션",
  "NewOption": "새 옵션",
  "CategoryUpdatedSuccessfully": "카테고리가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "CategoryAddedSuccessfully": "카테고리가 성공적으로 추가되었습니다",
  "ActionFailedTryAgain": "작업이 실패했습니다. 다시 시도하세요",
  "PHCategory": "예: 아침 식사",
  "ChooseCurrency": "통화 선택",
  "ChooseSymbol": "기호 선택",
  "PHMail": "예: something@email.com",
  "EmailName": "이메일 이름",
  "PHEnatega": "예: Enatega",
  "PHFood": "예: 음식",
  "ClientSecretKey": "클라이언트 시크릿 키",
  "Stripe": "Stripe",
  "PublishKey": "공개 키",
  "CouponUpdated": "쿠폰이 업데이트되었습니다",
  "CouponAdded": "쿠폰이 추가되었습니다",
  "CuisineUpdated": "요리가 업데이트되었습니다",
  "CuisineAdded": "요리가 추가되었습니다",
  "BannerUpdated": "배너가 업데이트되었습니다",
  "BannerAdded": "배너가 추가되었습니다",
  "Code": "코드",
  "PHCode": "예: SALE50",
  "PHDiscount": "할인율 (1-99)",
  "FoodUpdatedSuccessfully": "음식이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "FoodAddedSuccessfully": "음식이 성공적으로 추가되었습니다",
  "SelectCategory": "카테고리 선택",
  "UploadAnImage": "이미지 업로드",
  "UniqueTitle": "제목 (고유해야 함)",
  "Discounted": "할인됨",
  "LoadingDots": "로딩 중...",
  "ErrorDots": "오류...",
  "NewAddon": "새 추가 기능",
  "EnategaMultivendor": "Enatega 멀티벤더",
  "ResetPassword": "비밀번호 재설정",
  "EnategaDashboard": "Enatega 대시보드",
  "UpdateOption": "옵션 업데이트",
  "Add Option": "옵션 추가",
  "OrderStatusUpdated": "주문 상태가 업데이트되었습니다",
  "SpecialInstructions": "특별 지침",
  "Charges": "요금",
  "Subtotal": "소계",
  "DeliveryFee": "배송비",
  "TaxCharges": "세금",
  "Tip": "팁",
  "Total": "합계",
  "PaymentMethod": "결제 방법",
  "PaidAmount": "결제 금액",
  "Accepted": "승인됨",
  "Accept": "승인",
  "Cancelled": "취소됨",
  "Cancel": "취소",
  "PHReasonIfRejected": "거부된 경우 이유",
  "Datetime": "날짜 및 시간",
  "PasswordChangedSuccessfully": "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다",
  "ConfirmPassword": "비밀번호 확인",
  "Reset": "재설정",
  "RestaurantAdded": "레스토랑이 추가되었습니다",
  "NetworkError": "네트워크 오류",
  "FieldsRequired": "필수 필드",
  "Username": "사용자 이름",
  "RestaurantUsername": "레스토랑 사용자 이름",
  "RestaurantPassword": "레스토랑 비밀번호",
  "RestaurantName": "레스토랑 이름",
  "RestaurantAddress": "레스토랑 주소",
  "DeliveryTime": "배송 시간",
  "MinOrder": "최소 주문",
  "SalesTax": "판매세",
  "RiderUpdatedSuccessfully": "배달원이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "RiderAddedSuccessfully": "배달원이 성공적으로 추가되었습니다",
  "EditRider": "배달원 편집",
  "UsernameCannotBeBlank": "사용자 이름은 비워둘 수 없습니다",
  "UsernameCannotContainSpaces": "사용자 이름에 공백을 포함할 수 없습니다",
  "AddRider": "배달원 추가",
  "Available": "사용 가능",
  "PHRiderName": "배달원 이름",
  "Number": "번호",
  "PhoneNumber": "전화번호",
  "RiderZone": "배달원 구역",
  "SectionUpdatedSuccessfully": "섹션이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "SectionAddedSuccessfully": "섹션이 성공적으로 추가되었습니다",
  "EditSection": "섹션 편집",
  "AddSection": "섹션 추가",
  "SectionName": "섹션 이름",
  "Update": "업데이트",
  "GENERAL": "일반",
  "MANAGEMENT": "관리",
  "RESTAURANT": "레스토랑",
  "BackToAdmin": "관리자로 돌아가기",
  "Back to Vendor": "벤더로 돌아가기",
  "Search": "검색",
  "TippingUpdated": "팁이 업데이트되었습니다",
  "EditTipping": "팁 편집",
  "AddTipping": "팁 추가",
  "Tip1": "팁 1",
  "Tip2": "팁 2",
  "Tip3": "팁 3",
  "PHTip1": "예: 10",
  "PHTip2": "예: 20",
  "PHTip3": "예: 30",
  "EditVendor": "벤더 편집",
  "AddVendor": "벤더 추가",
  "PHNumber": "예: 123",
  "ZoneUpdatedSuccessfully": "구역이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "ZoneAddedSuccessfully": "구역이 성공적으로 추가되었습니다",
  "SetZoneOnMap": "지도에 구역 설정",
  "EditZone": "구역 편집",
  "AddZone": "구역 추가",
  "Minimum": "최소",
  "Maximum": "최대",
  "Action": "작업",
  "AvailableAfterPurchasing": "이 기능은 제품 구매 후 사용 가능합니다",
  "CommissionRates": "수수료율",
  "PHCommission": "수수료율",
  "Discount": "할인",
  "Coupons": "쿠폰",
  "ShopType": "상점 유형",
  "Cuisines": "요리",
  "Banners": "배너",
  "StartDate": "시작일",
  "GraphFilter": "그래프 필터",
  "EndDate": "종료일",
  "Apply": "적용",
  "UpdatingLocationError": "위치 및 경계 업데이트 오류",
  "LocationMarkerRequired": "위치 마커 필요",
  "DeliveryAreaRequired": "배송 지역 필요",
  "LocationUpdatedSuccessfully": "위치 및 경계가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "SetLocation": "위치 설정",
  "DrawDeliveryBounds": "배송 경계 그리기",
  "SetRestaurantLocation": "레스토랑 위치 설정",
  "RemoveDeliveryBounds": "배송 경계 제거",
  "RemoveRestaurantLocation": "레스토랑 위치 제거",
  "Reject": "거부",
  "Delivered": "배송됨",
  "OrderInformation": "주문 정보",
  "RestaurantCol": "레스토랑",
  "Rider": "배달원",
  "OrderTime": "주문 시간",
  "Dispatch": "발송",
  "PasswordUpdated": "비밀번호가 업데이트되었습니다",
  "ForgotPassword": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "NotificationSentAuccessfully": "알림이 성공적으로 전송되었습니다",
  "Notifications": "알림",
  "Body": "본문",
  "Zones": "구역",
  "RequestID": "요청 ID",
  "Amount": "금액",
  "Date": "날짜",
  "REQUESTED": "요청됨",
  "TRANSFERRED": "전송됨",
  "CANCELLEDStatus": "취소됨",
  "WithdrawRequests": "출금 요청",
  "TotalRestaurants": "총 레스토랑 수",
  "Restaurants": "레스토랑",
  "Vendors": "벤더",
  "RestaurantUpdatedSuccessfully": "레스토랑이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "UpdateProfile": "프로필 업데이트",
  "PHRestaurantPassword": "레스토랑 비밀번호",
  "PHRestaurantName": "레스토랑 이름",
  "PHRestaurantAddress": "레스토랑 주소",
  "OrderPrefix": "주문 접두사",
  "Days": "일",
  "OpenTimes": "영업 시간",
  "TimeSavedSuccessfully": "시간이 성공적으로 저장되었습니다",
  "ErrorWhileSavingTime": "시간 저장 중 오류가 발생했습니다",
  "SavingDots": "저장 중...",
  "January": "1월",
  "February": "2월",
  "March": "3월",
  "April": "4월",
  "May": "5월",
  "June": "6월",
  "July": "7월",
  "MainPageText": "멀티플랫폼 소프트웨어",
  "MainPageText1": "모든 레스토랑을 위한 완벽한 솔루션",
  "ViewSite": "사이트 보기",
  "TotalUsers": "총 사용자 수",
  "TotalVendors": "총 벤더 수",
  "TotalRiders": "총 배달원 수",
  "RestaurantSections": "레스토랑 섹션",
  "ImageMenu": "이미지 메뉴",
  "Vendor": "벤더",
  "AddNewRestaurant": "새 레스토랑 추가",
  "Ratings": "평점",
  "StripeDetailsAttached": "Stripe 세부 정보 첨부됨",
  "EditStripeDetails": "Stripe 세부 정보 편집",
  "SubmitStripeDetails": "Stripe 세부 정보 제출",
  "Restaurant Sections": "레스토랑 섹션",
  "Riders": "배달원",
  "Tipping": "팁",
  "Zone": "구역",
  "Commission Rates": "수수료율",
  "Withdraw Requests": "출금 요청",
  "Home": "홈",
  "Profile": "프로필",
  "Option": "옵션",
  "Timings": "시간",
  "Location": "위치",
  "Back to Admin": "관리자로 돌아가기",
  "TotalOrders": "총 주문 수",
  "TotalSales": "총 매출",
  "ClosedAllDay": "하루 종일 폐점",
  "AddRestaurant": "레스토랑 추가",
  "EditCoupon": "쿠폰 편집",
  "AddCoupon": "쿠폰 추가",
  "EditCuisine": "요리 편집",
  "AddShopType": "상점 유형 추가",
  "EditShopType": "상점 유형 편집",
  "AddCuisine": "요리 추가",
  "EditBanner": "배너 편집",
  "AddBanner": "배너 추가",
  "SalesAmount": "매출 금액",
  "OrderCount": "주문 수",
  "Screen": "화면 이름",
  "MON": "월",
  "TUE": "화",
  "WED": "수",
  "THU": "목",
  "FRI": "금",
  "SAT": "토",
  "SUN": "일",
  "Open": "영업 중",
  "ACCEPTED": "승인됨",
  "PENDING": "대기 중",
  "PICKED": "픽업됨",
  "ASSIGNED": "할당됨",
  "DELIVERED": "배송됨",
  "REJECTED": "거부됨",
  "shop Type": "상점 유형",
  "Upload a Logo": "로고 업로드",
  "StatusUpdated": "상태가 업데이트되었습니다!",
  "Status updated to {{status}}": "상태가 {{status}}(으)로 업데이트되었습니다",
  "Failed to update status!": "상태 업데이트에 실패했습니다!",
  "UpdateSuccessful": "업데이트 성공",
  "UpdateError": "업데이트 오류",
  "The value Should not be in the negative": "값은 음수가 될 수 없습니다",
  "CostType": "비용 유형",
  "PerKM": "km당",
  "FixedCost": "고정 비용",
  "Google Maps": "Google 지도",
  "Failed to load Google Maps script": "Google 지도 스크립트 로드 실패",
  "Profile Fetch": "프로필 가져오기",
  "Failed to fetch profile": "프로필 가져오기 실패",
  "Current Location": "현재 위치",
  "useUserContext must be used within a UserProvider": "useUserContext는 UserProvider 내에서 사용해야 합니다",
  "Yes": "예",
  "Footer": "푸터",
  "Store": "상점",
  "Stores": "상점",
  "Timing": "시간",
  "Product Management": "제품 관리",
  "Products": "제품",
  "Sub-Category": "하위 카테고리",
  "Sub-Categories": "하위 카테고리",
  "Marketing": "마케팅",
  "Reviews": "리뷰",
  "My Website": "내 웹사이트",
  "General": "일반",
  "User": "사용자",
  "Staff": "직원",
  "Cuisine": "요리",
  "Banner": "배너",
  "Commission Rate": "수수료율",
  "Withdraw Request": "출금 요청",
  "Notification": "알림",
  "New Addon": "새 추가 기능",
  "Addon have been": "추가 기능이",
  "edited": "편집됨",
  "added": "추가됨",
  "deleted": "삭제됨",
  "successfully": "성공적으로",
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
  "Addons Fetch": "추가 기능 가져오기",
  "Addons fetch failed": "추가 기능 가져오기 실패",
  "Add New Addon": "새 추가 기능 추가",
  "Keyword Search": "키워드 검색",
  "Delete Sub-Category": "하위 카테고리 삭제",
  "Deleted the sub-category successfully": "하위 카테고리가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Failed to delete the sub-category, please try again later": "하위 카테고리 삭제에 실패했습니다. 나중에 다시 시도하세요",
  "Category has been": "카테고리가",
  "Successfully": "성공적으로",
  "New Category": "새 카테고리",
  "Failed to create Category, please try again later": "카테고리 생성에 실패했습니다. 나중에 다시 시도하세요",
  "Add More": "더 추가",
  "Create Sub-Categories": "하위 카테고리 생성",
  "An error occured while adding the new sub-categories": "새 하위 카테고리 추가 중 오류가 발생했습니다",
  "Title for each sub-category is a required field": "각 하위 카테고리의 제목은 필수 필드입니다",
  "Remove Sub-Category": "하위 카테고리 제거",
  "At least one Sub-Category is required": "최소 하나의 하위 카테고리가 필요합니다",
  "Coupon": "쿠폰",
  "Sales": "매출",
  "Delete Add-on": "추가 기능 삭제",
  "Add-on has been deleted successfully": "추가 기능이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Add Add-on": "추가 기능 추가",
  "Are you sure you want to delete this Add-on?": "이 추가 기능을 삭제하시겠습니까?",
  "Create Sub-Category": "하위 카테고리 생성",
  "success": "성공",
  "error": "오류",
  "Created Sub-Category Successfully": "하위 카테고리가 성공적으로 생성되었습니다",
  "An error occured while fetching the sub-categories": "하위 카테고리 가져오기 중 오류가 발생했습니다",
  "Category Fetch": "카테고리 가져오기",
  "Categories fetch failed": "카테고리 가져오기 실패",
  "View Sub-Categories": "하위 카테고리 보기",
  "An error occured while previewing the related sub-categories": "관련 하위 카테고리 미리보기 중 오류가 발생했습니다",
  "Delete Category": "카테고리 삭제",
  "Category has been deleted successfully": "카테고리가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "An error occured while deleteing the category, please try again later": "카테고리 삭제 중 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요",
  "Are you sure you want to delete this category?": "이 카테고리를 삭제하시겠습니까?",
  "Child Categories": "자식 카테고리",
  "No sub-categories to show": "표시할 하위 카테고리가 없습니다",
  "Coupon updated": "쿠폰이 업데이트되었습니다",
  "Coupon added": "쿠폰이 추가되었습니다",
  "enabled": "활성화됨",
  "disabled": "비활성화됨",
  "Add Coupon": "쿠폰 추가",
  "Coupon Deleted": "쿠폰이 삭제되었습니다",
  "Are you sure you want to delete this item?": "이 항목을 삭제하시겠습니까?",
  "August": "8월",
  "September": "9월",
  "October": "10월",
  "November": "11월",
  "December": "12월",
  "Sales Amount": "매출 금액",
  "Orders Count": "주문 수",
  "Growth Overview": "성장 개요",
  "Tracking Store Growth Over the Year": "연간 상점 성장 추적",
  "Total Orders": "총 주문 수",
  "Total COD Orders": "총 착불 주문",
  "Total Card Orders": "총 카드 주문",
  "Total Sales": "총 매출",
  "Business Overview": "비즈니스 개요",
  "Automatically calculate your delivery fees based on a set distance and then per km thereafter": "설정된 거리에 따라 배송비를 자동 계산하고 이후 km당 계산",
  "Store Delivery Info": "상점 배송 정보",
  "Store delivery info has been updated successfull": "상점 배송 정보가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Failed to add Store delivery info": "상점 배송 정보 추가 실패",
  "Store Create Failed": "상점 생성 실패",
  "Store delivery info": "상점 배송 정보",
  "Delivery Distance (In Km's)": "배송 거리 (km)",
  "Delivery Fee (per Km's) when delivery distance exceed": "배송 거리가 초과될 때 배송비 (km당)",
  "Min Delivery Fee": "최소 배송비",
  "Location Preview": "위치 미리보기",
  "Select Category": "카테고리 선택",
  "Add New Category": "새 카테고리 추가",
  "Select Sub-Category": "하위 카테고리 선택",
  "Add Sub-Category": "하위 카테고리 추가",
  "Upload Image": "이미지 업로드",
  "Next": "다음",
  "Add Variations": "변형 추가",
  "Add Product": "제품 추가",
  "New": "신규",
  "Food has been": "음식이",
  "New Food": "새 음식",
  "creation": "생성",
  "failed": "실패",
  "Failed": "실패",
  "Add Variation": "변형 추가",
  "Actual Price": "실제 가격",
  "Discounted Price": "할인 가격",
  "Discount Price": "할인 가격",
  "Out of Stock": "재고 없음",
  "Add New Variation": "새 변형 추가",
  "Back": "뒤로",
  "Delete Food": "음식 삭제",
  "Food has been deleted successfully": "음식이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "New Option": "새 옵션",
  "Add New Option": "새 옵션 추가",
  "Option Fetch": "옵션 가져오기",
  "Delete Option": "옵션 삭제",
  "Option has been deleted successfully": "옵션이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Are you sure you want to delete this option?": "이 옵션을 삭제하시겠습니까?",
  "Payments": "결제",
  "Stripe Payment": "Stripe 결제",
  "Error connecting to Stripe": "Stripe 연결 오류",
  "Update Details": "세부 정보 업데이트",
  "Update Location": "위치 업데이트",
  "Store delivery info has been added successfully": "상점 배송 정보가 성공적으로 추가되었습니다",
  "Store Creation Failed": "상점 생성 실패",
  "Update Delivery": "배송 업데이트",
  "Delivery Fee (per Km's) when delivery distance exceeded": "배송 거리가 초과될 때 배송비 (km당)",
  "Edit Store": "상점 편집",
  "Store Edit Failed": "상점 편집 실패",
  "Store Details Saved": "상점 세부 정보 저장됨",
  "Store has been updated successfully": "상점이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Store Edit Failed - Please select a vendor": "상점 편집 실패 - 벤더를 선택하세요",
  "Store Details": "상점 세부 정보",
  "Update Profile": "프로필 업데이트",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Delivery Time": "배송 시간",
  "Min Order": "최소 주문",
  "Service Charges": "서비스 요금",
  "Order Prefix": "주문 접두사",
  "Shop Category": "상점 카테고리",
  "Upload Profile Image": "프로필 이미지 업로드",
  "Timing updated": "시간이 업데이트되었습니다",
  "Update Timing": "시간 업데이트",
  "Closed all Day": "하루 종일 폐점",
  "Store Name": "상점 이름",
  "Images": "이미지",
  "Store logo": "상점 로고",
  "1-2 stars": "1-2성",
  "3-4 stars": "3-4성",
  "5 stars": "5성",
  "Filter Ratings": "평점 필터링",
  "Clear filters": "필터 지우기",
  "No records found": "레코드가 없습니다",
  "Start Time": "시작 시간",
  "End Time": "종료 시간",
  "Banner updated": "배너가 업데이트되었습니다",
  "Banner added": "배너가 추가되었습니다",
  "Add Banner": "배너 추가",
  "Banner Deleted": "배너가 삭제되었습니다",
  "Terms and Conditions": "이용 약관",
  "Cloudinary Configuration Updated": "Cloudinary 설정이 업데이트되었습니다",
  "Filter": "필터",
  "Tracking Stakeholders Growth Over the Year": "연간 이해관계자 성장 추적",
  "Total Users": "총 사용자 수",
  "8.5% up from yesterday": "어제보다 8.5% 증가",
  "2.4% up from yesterday": "어제보다 2.4% 증가",
  "6.1% down from yesterday": "어제보다 6.1% 감소",
  "1.9% up from yesterday": "어제보다 1.9% 증가",
  "Total Vendors": "총 벤더 수",
  "Total Stores": "총 상점 수",
  "Total Riders": "총 배달원 수",
  "New Notification": "새 알림",
  "Notification has been sent successfully": "알림이 성공적으로 전송되었습니다",
  "Error Notification": "알림 오류",
  "Send Notification": "알림 전송",
  "Add description here": "여기에 설명 추가",
  "Send": "전송",
  "CANCELLED": "취소됨",
  "Search Orders": "주문 검색",
  "Orders Status": "주문 상태",
  "Set Vendor": "벤더 설정",
  "Add Details": "세부 정보 추가",
  "Store Delivery": "상점 배송",
  "Store has been added successfully": "상점이 성공적으로 추가되었습니다",
  "New Store": "새 상점",
  "Create Store": "상점 생성",
  "Store Creation Failed - Please select a vendor.": "상점 생성 실패 - 벤더를 선택하세요.",
  "Store Creation  Failed": "상점 생성 실패",
  "Save & Next": "저장 후 다음",
  "Add Timings": "시간 추가",
  "Timings have been added successfully": "시간이 성공적으로 추가되었습니다",
  "Store Timing": "상점 시간",
  "New Vendor": "새 벤더",
  "Vendor has been": "벤더가",
  "selected": "선택됨",
  "Create": "생성",
  "Selection": "선택",
  "Add Vendor": "벤더 추가",
  "Select Vendor": "벤더 선택",
  "Store duplicate": "상점 복제",
  "Store has been duplicated successfully": "상점이 성공적으로 복제되었습니다",
  "Store duplicate  failed": "상점 복제 실패",
  "Please select a vendor": "벤더를 선택하세요",
  "Duplicate": "복제",
  "Duplicate Store": "상점 복제",
  "Add Store": "상점 추가",
  "Store Delete": "상점 삭제",
  "Store has been deleted successfully": "상점이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Store delete failed": "상점 삭제 실패",
  "View": "보기",
  "Are you sure you want to delete this store?": "이 상점을 삭제하시겠습니까?",
  "Rider updated": "배달원이 업데이트되었습니다",
  "Rider added": "배달원이 추가되었습니다",
  "Add Rider": "배달원 추가",
  "Rider Deleted": "배달원이 삭제되었습니다",
  "Staff updated": "직원이 업데이트되었습니다",
  "Staff added": "직원이 추가되었습니다",
  "staff": "직원",
  "Failed to": "실패",
  "Permissions": "권한",
  "Add Staff": "직원 추가",
  "Staffs": "직원",
  "Staff Deleted": "직원이 삭제되었습니다",
  "Failed to delete staff": "직원 삭제 실패",
  "Tipping updated": "팁이 업데이트되었습니다",
  "Tip 1 eg 10": "팁 1 예: 10",
  "Tip 2 eg 20": "팁 2 예: 20",
  "Tip 3 eg 30": "팁 3 예: 30",
  "Store Creation Failed, Please select a vendor": "상점 생성 실패, 벤더를 선택하세요",
  "Sales Tax": "판매세",
  "First Name": "이름",
  "Last Name": "성",
  "Search Vendors": "벤더 검색",
  "Search Stores": "상점 검색",
  "requests": "요청",
  "request": "요청",
  "Transferred": "전송됨",
  "Requested": "요청됨",
  "Zone has been": "구역이",
  "Something went wrong. Please try again": "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요",
  "Something went wrong, Please try again": "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요",
  "Add Zone": "구역 추가",
  "Delete Zone": "구역 삭제",
  "Zone has been deleted successfully": "구역이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Tracking Vendor Growth Over the Year": "연간 벤더 성장 추적",
  "Hi": "안녕하세요",
  "Live Monitor": "라이브 모니터",
  "Track the health of your business": "비즈니스 상태 추적",
  "Cancelled Orders": "취소된 주문",
  "Delayed Orders": "지연된 주문",
  "Total Deliveries": "총 배송 수",
  "Graph View": "그래프 보기",
  "Store View": "상점 보기",
  "Vendor has been edited successfully": "벤더가 성공적으로 편집되었습니다",
  "vendor": "벤더",
  "Edit Vendor": "벤더 편집",
  "Vendor Edit Failed": "벤더 편집 실패",
  "profile": "프로필",
  "Personal Information": "개인 정보",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "We'll check if you have an account": "계정이 있는지 확인하겠습니다",
  "Enter your email address": "이메일 주소 입력",
  "Continue": "계속",
  "Sign up or Login to continue": "등록 또는 로그인하여 계속",
  "Login with Google": "Google로 로그인",
  "Login with Apple": "Apple로 로그인",
  "Sign up": "등록",
  "Management": "관리",
  "Upload file": "파일 업로드",
  "Drag & Drop Image Here": "여기에 이미지를 드래그 앤 드롭",
  "Screen Name": "화면 이름",
  "More than 5%": "5% 이상",
  "More than 10%": "10% 이상",
  "More than 20%": "20% 이상",
  "Commission Updated": "수수료가 업데이트되었습니다",
  "Commission rate updated for": "수수료율이 업데이트되었습니다",
  "Error updating commission rate for": "수수료율 업데이트 오류",
  "Error Fetching Restaurants": "레스토랑 가져오기 오류",
  "An error occurred while fetching restaurants. Please try again later.": "레스토랑 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Set Commission Rate": "수수료율 설정",
  "Amplitude Configuration Updated": "Amplitude 설정이 업데이트되었습니다",
  "Web Amplitude API Key": "웹 Amplitude API 키",
  "Amplitude": "Amplitude",
  "App Amplitude API Key": "앱 Amplitude API 키",
  "App Configurations Updated": "앱 설정이 업데이트되었습니다",
  "App Configuration": "앱 설정",
  "Terms and conditions": "이용 약관",
  "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
  "Test OTP": "테스트 OTP",
  "Cloudinary Upload URL": "Cloudinary 업로드 URL",
  "Cloudinary API Key": "Cloudinary API 키",
  "Currency Configurations Updated": "통화 설정이 업데이트되었습니다",
  "Choose Currency": "통화 선택",
  "Choose Currency Symbol": "통화 기호 선택",
  "Delivery Rate Configurations Updated": "배송 요금 설정이 업데이트되었습니다",
  "Firebase Configuration Updated": "Firebase 설정이 업데이트되었습니다",
  "Firebase Admin Configuration": "Firebase 관리자 설정",
  "Firebase Key": "Firebase 키",
  "Auth Domain": "인증 도메인",
  "Storage Bucket": "스토리지 버킷",
  "Message Sender ID": "메시지 발신자 ID",
  "Project ID": "프로젝트 ID",
  "App ID": "앱 ID",
  "Measurement ID": "측정 ID",
  "Vapid Key": "Vapid 키",
  "Google API Key Updated": "Google API 키가 업데이트되었습니다",
  "Google API Key": "Google API 키",
  "Google Client Configuration Updated": "Google 클라이언트 설정이 업데이트되었습니다",
  "Google Client": "Google 클라이언트",
  "Web Client ID": "웹 클라이언트 ID",
  "Android Client ID": "Android 클라이언트 ID",
  "iOS Client ID": "iOS 클라이언트 ID",
  "Expo Client ID": "Expo 클라이언트 ID",
  "NodeMailer Configurations Updated": "NodeMailer 설정이 업데이트되었습니다",
  "NodeMailer Email": "NodeMailer 이메일",
  "Email Name": "이메일 이름",
  "PayPal Configurations Updated": "PayPal 설정이 업데이트되었습니다",
  "Sentry Configurations Updated": "Sentry 설정이 업데이트되었습니다",
  "Dashboard Sentry URL": "대시보드 Sentry URL",
  "Web Sentry URL": "웹 Sentry URL",
  "API Sentry URL": "API Sentry URL",
  "Customer App Sentry URL": "고객 앱 Sentry URL",
  "Restaurant App Sentry URL": "레스토랑 앱 Sentry URL",
  "Rider App Sentry URL": "배달원 앱 Sentry URL",
  "Stripe Configurations Updated": "Stripe 설정이 업데이트되었습니다",
  "Twilio Configurations Updated": "Twilio 설정이 업데이트되었습니다",
  "Account Sid": "계정 SID",
  "Auth Token": "인증 토큰",
  "Phone Number": "전화번호",
  "Verification Configurations Updated": "인증 설정이 업데이트되었습니다",
  "Verification Configuration": "인증 설정",
  "Skip Mobile Verification": "모바일 인증 건너뛰기",
  "Skip Email Verification": "이메일 인증 건너뛰기",
  "Configurations": "설정",
  "Coupon has been added successfully": "쿠폰이 성공적으로 추가되었습니다",
  "Edition": "편집",
  "Creation": "생성",
  "Coupon has been": "쿠폰이",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "All": "모두",
  "Delete Coupon": "쿠폰 삭제",
  "Coupon has been deleted successfully": "쿠폰이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "An unknown error occurred, please try again": "알 수 없는 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요",
  "Are you sure to delete the coupon?": "이 쿠폰을 삭제하시겠습니까?",
  "Edit Coupon": "쿠폰 편집",
  "Coupon Status has been edited successfully": "쿠폰 상태가 성공적으로 편집되었습니다",
  "Something went wrong please try again": "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요",
  "Confirm Deletion": "삭제 확인",
  "Confirm": "확인",
  "Cuisine has been": "요리가",
  "Created": "생성됨",
  "Add Cuisines": "요리 추가",
  "Grocery": "식료품",
  "Delete Cuisine": "요리 삭제",
  "Cuisine has been deleted successfully": "요리가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Cuisine Deletion Failed": "요리 삭제 실패",
  "Browse Files": "파일 탐색",
  "Are you sure to delete the cuisine?": "이 요리를 삭제하시겠습니까?",
  "Pending": "대기 중",
  "Assigned": "할당됨",
  "Picked": "픽업됨",
  "Rejected": "거부됨",
  "Assign Rider": "배달원 할당",
  "An error occured while assigning the job to rider": "배달원에게 작업을 할당하는 중 오류가 발생했습니다",
  "An error occured while updating the status": "상태를 업데이트하는 중 오류가 발생했습니다",
  "Edit Order Status": "주문 상태 편집",
  "Order Status": "주문 상태",
  "The order": "주문",
  "Order Information": "주문 정보",
  "Order Id": "주문 ID",
  "Customer": "고객",
  "Select Rider": "배달원 선택",
  "Order Time": "주문 시간",
  "By signing up, you agree to our": "등록함으로써 귀하는 당사의",
  "and": "및",
  "We have sent OTP code to john@email.com": "john@email.com으로 OTP 코드를 전송했습니다",
  "Please check your inbox": "받은 편지함을 확인하세요",
  "Valid for 1min": "1분 동안 유효",
  "Resend OTP": "OTP 재전송",
  "What's your mobile number": "모바일 번호는 무엇입니까?",
  "We need this to verify and secure your account": "계정을 확인하고 보호하기 위해 필요합니다",
  "User has been logged in successfully": "사용자가 성공적으로 로그인했습니다",
  "Login Failed": "로그인 실패",
  "Login to your account": "계정에 로그인",
  "Welcome back! Please enter your details": "다시 오신 것을 환영합니다! 세부 정보를 입력하세요",
  "Let's get started": "시작합시다",
  "First, let's create your Enatega account": "먼저 Enatega 계정을 생성합시다",
  "Password Strength": "비밀번호 강도",
  "Create Account": "계정 생성",
  "Coming Soon": "곧 출시",
  "Graph Filter": "그래프 필터",
  "Start Date": "시작일",
  "End Date": "종료일",
  "APPLY": "적용",
  "Selected": "선택됨",
  "item": "항목",
  "Total Sales Without Delivery": "배송 제외 총 매출",
  "Total Delivery Fee": "총 배송비",
  "Select Location": "위치 선택",
  "Store Profile": "상점 프로필",
  "Store Profile Fetch Failed": "상점 프로필 가져오기 실패",
  "Store Location & Zone": "상점 위치 및 구역",
  "Store Location & Zone fetch failed": "상점 위치 및 구역 가져오기 실패",
  "Store Location & Zone update failed": "상점 위치 및 구역 업데이트 실패",
  "Zone Update": "구역 업데이트",
  "Store Zone has been updated successfully": "상점 구역이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Location & Zone update failed": "위치 및 구역 업데이트 실패",
  "Location & Zone": "위치 및 구역",
  "Search Address": "주소 검색",
  "Radius": "반경",
  "Circle": "원",
  "Polygon": "다각형",
  "No restaurnat is selected": "레스토랑이 선택되지 않았습니다",
  "Enter your full address": "전체 주소를 입력하세요",
  "Point": "포인트",
  "Order ID": "주문 ID",
  "Created At": "생성일",
  "review": "리뷰",
  "Close": "닫기",
  "Either pass onChange or setFieldValue": "onChange 또는 setFieldValue를 전달하세요",
  "Date Filter": "날짜 필터",
  "Connect with": "연결",
  "quantity": "수량",
  "No items available": "사용 가능한 항목 없음",
  "Tax Charges": "세금",
  "Delivery Fee": "배송비",
  "Payment Method": "결제 방법",
  "Paid Amount": "결제 금액",
  "Delivery Address": "배송 주소",
  "Cannot get the value of the Configuration Context": "설정 컨텍스트 값을 가져올 수 없습니다",
  "active": "활성",
  "in-active": "비활성",
  "Store Status": "상점 상태",
  "Store has been marked as": "상점이 표시됨",
  "min": "분",
  "max": "최대",
  "View Details": "세부 정보 보기",
  "Something went wrong, please try again": "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요",
  "Order status has been updated successfully": "주문 상태가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "has been successfully assigned to rider": "배달원에게 성공적으로 할당되었습니다",
  "Food Stock": "음식 재고",
  "Food stock status has been changed": "음식 재고 상태가 변경되었습니다",
  "Food Stock status failed": "음식 재고 상태 실패",
  "Resend Notification": "알림 재전송",
  "The notification has been resent successfully": "알림이 성공적으로 재전송되었습니다",
  "An error occured while resending the notification": "알림 재전송 중 오류가 발생했습니다",
  "Change Status": "상태 변경",
  "Reason": "이유",
  "Store Status Change": "상점 상태 변경",
  "ID": "ID",
  "Banner Status": "배너 상태",
  "Status Change Failed": "상태 변경 실패",
  "Toggle Staff Status": "직원 상태 토글",
  "The staff status has been updated successfully": "직원 상태가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "An error occured while updating the staff status": "직원 상태 업데이트 중 오류가 발생했습니다",
  "Pickup Orders": "픽업 주문",
  "Update Withdraw Request": "출금 요청 업데이트",
  "Failed to update the request": "요청 업데이트 실패",
  "The withdraw request has been updated successfully": "출금 요청이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Request Id": "요청 ID",
  "Vendor Delete": "벤더 삭제",
  "Vendor has been deleted successfully": "벤더가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Vendor Deletion  Failed": "벤더 삭제 실패",
  "Cannot get the value of configuration context": "설정 컨텍스트 값을 가져올 수 없습니다",
  "Store marked as": "상점이 표시됨",
  "Store Logo": "상점 로고",
  "No Data Available": "사용 가능한 데이터 없음",
  "There's nothing to display at the moment": "현재 표시할 내용이 없습니다",
  "profile-img": "프로필 이미지",
  "Logout Confirmation": "로그아웃 확인",
  "Are you sure you want to logout?": "로그아웃하시겠습니까?",
  "Actual": "실제",
  "Cloned": "복제됨",
  "Today": "오늘",
  "Week": "주",
  "Month": "월",
  "Year": "년",
  "Custom": "맞춤",
  "Filter tasks": "작업 필터링",
  "has been uploaded successfully": "가 성공적으로 업로드되었습니다",
  "File": "파일",
  "cod": "착불",
  "card": "카드",
  "COD": "착불",
  "Card": "카드",
  "Pickup": "픽업",
  "Delivery Orders": "배송 주문",
  "Total Delivery Charges": "총 배송비",
  "Store Hours": "상점 영업 시간",
  "Wallet": "지갑",
  "Transaction History": "거래 내역",
  "Withdrawal Request": "출금 요청",
  "Earnings": "수익",
  "Subscription": "구독",
  "Shop Types": "상점 유형",
  "Shop Type": "상점 유형",
  "Subscription Plan": "구독 플랜",
  "Account": "계정",
  "Drivers": "드라이버",
  "Tutorials": "튜토리얼",
  "Become a Stockist": "스토키스트 되기",
  "Trade": "거래",
  "Special Buys": "특별 구매",
  "Online": "온라인",
  "Delete Driver": "드라이버 삭제",
  "An error occurred, please try again": "오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요",
  "Driver has been deleted successfully": "드라이버가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Are you sure to delete the driver?": "이 드라이버를 삭제하시겠습니까?",
  "Add Driver": "드라이버 추가",
  "Driver": "드라이버",
  "Driver status has been marked": "드라이버 상태가 표시됨",
  "Edit Driver": "드라이버 편집",
  "The driver was updated": "드라이버가 업데이트되었습니다",
  "Product Stock": "제품 재고",
  "Product stock status has been changed": "제품 재고 상태가 변경되었습니다",
  "Product Stock status failed": "제품 재고 상태 실패",
  "Product Category": "제품 카테고리",
  "Discount Type": "할인 유형",
  "Never Expires": "만료되지 않음",
  "Usage Limit": "사용 제한",
  "Applies To": "적용 대상",
  "Plan has been marked as": "플랜이 표시됨",
  "Plan status change failed": "플랜 상태 변경 실패",
  "Subscription Fee": "구독 요금",
  "Edit Trade": "거래 편집",
  "Account No": "계좌 번호",
  "Credit Limit": "신용 한도",
  "Transaction ID": "거래 ID",
  "User Type": "사용자 유형",
  "Requester": "요청자",
  "Item": "항목",
  "Auto Generate": "자동 생성",
  "Users enter this code at checkout": "사용자가 체크아웃 시 이 코드를 입력합니다",
  "Video size must be": "비디오 크기는",
  "Video dimensions must follow the guidelines": "비디오 크기는 지침을 따라야 합니다",
  "orientation": "방향",
  "The image should be in": "이미지는",
  "The file width exceeds the limit of": "파일 너비가 제한을 초과했습니다",
  "File width should be": "파일 너비는",
  "Error during image load": "이미지 로드 중 오류",
  "An unexpected error occurred, Please try again": "예기치 않은 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요",
  "Unexpected error occurred": "예기치 않은 오류 발생",
  "Cloudinary Url Invalid": "Cloudinary URL이 유효하지 않습니다",
  "Has been uploaded successfully": "성공적으로 업로드되었습니다",
  "Upload Failed": "업로드 실패",
  "PNG or JPG": "PNG 또는 JPG",
  "Allowed file types": "허용된 파일 유형",
  "Preferred dimensions": "권장 크기",
  "Preferred file size": "권장 파일 크기",
  "marked as": "다음으로 표시됨",
  "Newly": "신규",
  "CSV must have": "CSV에는",
  "or": "또는",
  "column": "열",
  "Wrong CSV format": "잘못된 CSV 형식",
  "Add Multiple": "다중 추가",
  "Products Category": "제품 카테고리",
  "Add Product Category": "제품 카테고리 추가",
  "Margin": "마진",
  "Cannot be greater that RRP": "RRP보다 클 수 없습니다",
  "No 'Categories' or 'Category' column found in CSV": "CSV에 'Categories' 또는 'Category' 열이 없습니다",
  "Products Fetch": "제품 가져오기",
  "Products fetch failed": "제품 가져오기 실패",
  "Delete Product": "제품 삭제",
  "Product has been deleted successfully": "제품이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Are you sure you want to delete this product?": "이 제품을 삭제하시겠습니까?",
  "Business details updated successfully": "비즈니스 세부 정보가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Update Business Details": "비즈니스 세부 정보 업데이트",
  "Social Details": "소셜 세부 정보",
  "Bank Name": "은행 이름",
  "Business Type": "비즈니스 유형",
  "Banking Details": "은행 세부 정보",
  "Margin %": "마진 %",
  "DIY Plan Subscription": "DIY 플랜 구독",
  "New Store has been created successfully": "새 상점이 성공적으로 생성되었습니다",
  "Plan Subscription failed": "플랜 구독 실패",
  "New Plan": "새 플랜",
  "You are already subscribed to this plan": "이미 이 플랜에 구독되어 있습니다",
  "Missing Email": "이메일 누락",
  "Payment will not proceed without a valid email": "유효한 이메일 없이 결제가 진행되지 않습니다",
  "Choose a plan": "플랜 선택",
  "That's right for you": "당신에게 딱 맞는",
  "Monthly Billing": "월간 청구",
  "Annual Billing": "연간 청구",
  "total cost": "총 비용",
  "Commission Fees": "수수료",
  "Current plan": "현재 플랜",
  "Marketplace Commission": "마켓플레이스 수수료",
  "Delivery Commission": "배송 수수료",
  "Total Per Month": "월간 총액",
  "Tax 10%": "세금 10%",
  "Payment Type": "결제 유형",
  "Next Payment": "다음 결제",
  "Terms": "약관",
  "Days Remaining": "남은 일수",
  "Valid Since": "유효 시작일",
  "Get 3-months of Hedge commission-free when you become a stockist": "스토키스트가 되면 3개월 동안 Hedge 수수료 무료",
  "It is our way of supporting your business growth and partnership with us": "이는 귀하의 비즈니스 성장과 파트너십을 지원하는 우리의 방식입니다",
  "Delivery option is a mandatory field, please choose at least one": "배송 옵션은 필수 필드입니다. 최소 하나를 선택하세요",
  "Delivery Mode updated": "배송 모드가 업데이트되었습니다",
  "Choose Delivery Options": "배송 옵션 선택",
  "Schedule Order": "주문 예약",
  "Allow Pre Order": "사전 주문 허용",
  "Schedule min hours": "최소 시간 예약",
  "Schedule min days": "최소 일수 예약",
  "Minimum Order Amount": "최소 주문 금액",
  "Set preparation time": "준비 시간 설정",
  "For Delivery": "배송용",
  "For Pickup": "픽업용",
  "Delivery slots updated": "배송 슬롯이 업데이트되었습니다",
  "No slots available for the whole day": "하루 종일 사용 가능한 슬롯이 없습니다",
  "Holiday": "휴일",
  "One of the holidays is missing the name either mark it as in-active or fill in the name field": "휴일 중 하나에 이름이 없습니다. 비활성으로 표시하거나 이름 필드를 입력하세요",
  "Holidays updated successfully": "휴일이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "No holiday": "휴일 없음",
  "Holiday Name": "휴일 이름",
  "Set Store Hours": "상점 영업 시간 설정",
  "Delivery Slots": "배송 슬롯",
  "Delivery Mode": "배송 모드",
  "Holidays": "휴일",
  "Start date cannot be after the end date": "시작일은 종료일 이후일 수 없습니다",
  "End date cannot be before the start date": "종료일은 시작일 이전일 수 없습니다",
  "Open Modal": "모달 열기",
  "Navigate": "탐색",
  "An error occurred while fetching stores, Please try again later": "상점 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요",
  "Total Platform Earning": "플랫폼 총 수익",
  "Total Stores Earning": "총 상점 수익",
  "Total Riders Earnings": "총 배달원 수익",
  "Recommended Plan": "추천 플랜",
  "Fixed": "고정",
  "Percentage": "퍼센트",
  "Per Order Commission": "주문당 수수료",
  "Plan": "플랜",
  "Fee": "요금",
  "Monthly Payment Link": "월간 결제 링크",
  "Yearly Payment Link": "연간 결제 링크",
  "Add Plan": "플랜 추가",
  "Subscription Plans": "구독 플랜",
  "Plan has been selected successfully": "플랜이 성공적으로 선택되었습니다",
  "Choose Plan": "플랜 선택",
  "Plan selection failed": "플랜 선택 실패",
  "MONTHLY BILLING": "월간 청구",
  "ANNUAL BILLING": "연간 청구",
  "No Plan": "플랜 없음",
  "Monthly": "월간",
  "Warning": "경고",
  "Do not update or modify the payment link": "결제 링크를 업데이트하거나 수정하지 마세요",
  "Altering it may disrupt the restaurant creation process": "변경하면 레스토랑 생성 프로세스가 중단될 수 있습니다",
  "Pay Now": "지금 결제",
  "Tax": "세금",
  "Trade Accounts": "거래 계정",
  "Add Trade": "거래 추가",
  "Delete Trade": "거래 삭제",
  "Trade has been deleted successfully": "거래가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Are you sure to delete the trade?": "이 거래를 삭제하시겠습니까?",
  "What's your email?": "이메일은 무엇입니까?",
  "What's your mobile number?": "모바일 번호는 무엇입니까?",
  "Let's get started!": "시작합시다!",
  "Newly Added": "새로 추가됨",
  "No Stores Available": "사용 가능한 상점 없음",
  "Business Registration Number": "사업자 등록 번호",
  "Company Registration Number": "회사 등록 번호",
  "Account Name": "계정 이름",
  "Business Details": "비즈니스 세부 정보",
  "Account Number": "계좌 번호",
  "Select Product Category": "제품 카테고리 선택",
  "Profit": "이익",
  "Markup": "마크업",
  "Unlimited": "무제한",
  "RRP Sell Price": "RRP 판매 가격",
  "Inventory": "재고",
  "Cost Price": "원가",
  "Variation": "변형",
  "No available options": "사용 가능한 옵션 없음",
  "Order Type": "주문 유형",
  "Store Earnings": "상점 수익",
  "Total Drivers": "총 드라이버 수",
  "Prefered dimensions": "권장 크기",
  "Prefered File size": "권장 파일 크기",
  "Connect with Stripe for payments": "결제를 위해 Stripe에 연결",
  "Payment Required": "결제 필요",
  "Please complete your purchase to gain full access to the product": "구매를 완료하여 제품에 대한 전체 액세스 권한을 얻으세요",
  "As commission rate is a %age value so it cannot exceed a max value of 100": "수수료율은 % 값이므로 최대 100을 초과할 수 없습니다"
}